有無人剛剛係火車跌左野？

我應該大約知你邊個站唔見同埋幾點落車
可能表達得唔係咁好
麻煩你如果識物主or 物主本人 請你幫手留言
件野係我手度
麻煩哂大家唔好意思

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

908 美領見
幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

巴打 之前喺其他post見到你 想搵你幫手 可唔可以tg聯絡我 @hongkongersgayau